有冇巴打夢想住赤柱

好似去咗外國咁，冇咗係香港生活急速果種感覺，好舒服

發夢住半山，成層打橫係你的

去坐監

ff下姐

入左去，時間真係多左，錢都唔洗用

赤柱監獄

出入好麻煩
有個老友住馬坑
搭車好耐

你係香港人，住邊老環都係香港格局

除非你唔洗返工
或者有錢到果度開間鋪做鬼佬生意

無喇
而家開始連西貢都保唔住 有好多蝗搬咗入嚟
利申：西貢村屋丁丁

比9住

愉景灣 唔使返工就正

龍珠島

住澄碧邨

龍德苑